今日飛左條港女

條女話有居屋都唔住
一定要住私樓
但係佢果邊又一蚊首期都唔撚比
今日正式飛撚左佢

好型

做得啱
你唔飛佢 佢遲d都會派帽